有單警嫂野想爆，有冇搵仔tg定係到爆好？

係到爆定搵仔tg爆左先好？

Why not both

同步上映

Tg搵仔穩陣啲

雙穴齊發

both

搵仔

快啲講啦屌你

快

二穴中出

搵仔好啲, 呢到你講錯野會比mon po 狗back up

搵仔 for sure

有冇手足俾pm tg我

有冇手足俾pm tg我
我都有野爆

你要講就講啦！係度扮有野講

水炮車周圍噴

講就講啦

要爆就爆啦

片定老母 樓主你自己揀

講你就講啦

講得未？

放左老豆搵仔，而家冇埋